學緊或者學過泰拳請入

係咁嘅，小弟一直都好想學防身術之類嘅運動，近排覺得泰拳唔錯，有沒人有好介紹的地方同埋學泰拳需要啲咩準備，感謝！

富德

有啲地方會有gear借俾你
基本嘢都係手帶 拳套 可能仲要買牙膠

係 但學識係自己的

學巴柔啦

泰拳你想真係實用既話就去泰國人教既館同埋主動同人打

打死沙包無用的

不過可以試下富德打番幾個月先再轉 因為香港人教你會易明的
準備方面基本上無 玩番一個月試下先 岩玩既先買手帶
再買拳套

你住邊區？

有黃店wo

元朗

學巴柔會唔會要求有翻小小武術底😂因為我沒

有無telegram pm me